有冇人想買豬咀

見到宜家物資好短缺，想出一份力，我鋪頭有6200/3200豬咀賣，6200一set$210
我自己就只可以買到幾個，如果有人想要可以揾我我可以話賣曬叫黃絲老細入貨

自推

想要 tg？

@carmen189

有無得入勁啲嘅歀

又話啲狗升級咗武器
豬咀冇用

你鋪頭邊到？
6200一set連咩？

有冇名

我諗催淚會keep住用

不分化，各有各做。

一set連濾蓋同綿

6502ql
7502
但係唔知會唔會有人肯買依兩款貴啲嘅裝
買嘅正皮？

仲有冇工程巴打要

推推推

巴打有冇3M 502 濾綿? 幾$ ? 鋪係邊?
幫工程朋友問

要推

lm

推 岩岩買左個

tg左樓主

有無尼兩種

7500？

想搭單

有冇伏